合味道鮮蝦鹽味杯麵討論區

係我蠢一時疏忽中咗伏

鮮蝦鹽味係冇蝦，只係得蝦味

鮮蝦鹽味
鮮蝦味配搭鹽味湯底，令味道更鮮甜突出，香味濃郁，帶來百分百地道滋味。

蝗國制造，不了

轉左支那製真係難食左

好撚難聞 煮熟頂唔順陣酸縮味倒哂落馬桶

屌
以為日本杯麵

日本概念，中國製造

Barcode 45 49 係日本

轉咗蝗製後一杯都無買過

長知識

包油好香 但係個杯麵冇蝦